成日比人話似混血兒

明明我係香港人
有冇巴打有同樣情況.

10

混非洲？

蝻蝗混血？

除非你真係mix
否則我見親比人話似mix果啲都係似新疆人/南亞人

菲律賓混支那?

印度南溝北 ?????

nigger

點解唔係mix靚仔外國人

好彩樣子不差

印非mix

屯門mix西貢

中國mix香港？

九龍混港島

有人話混非洲、美國、菲律賓
混中國就仆街了。

屯門混元朗 ？

牛頭角上邨混下邨